# README #

En este README le mostraremo slo pasos para la correcta intalaion de los componentes necesarios para poder utilizr nuestro softtware

### Cual es el proposito de este repositorio? ###

* Rápdo resumen
* Version del proyecto


### Indice ###

* Titulo y Descripción 
* Funcionalidades
* Versión 
* Componentes necesarios
* Como correr el aplicativo
* Contáctenos 

### Titulo y Descripción ###

**Epis Tours: ** Es un aplicativo web, para dispositivos móviles y para Pc de escritorio, este aplicativo mostrara información sobre lugares turísticos.


### Funcionalidades###

* Pasarela de Pagos
_______________________
* Base de datos de usuarios
* Boot de atención al cliente
* Multi idioma

### Versión ###

* 1.0 -> Primera versión
### Componentes necesarios ###

* Por ahora ningún componente ya que frameworks como bootstrap son utilizados directamente desde su pagina web


### Como correr el aplicativo ###

* Descargar el repositorio
* Hacer doble click en Index.html
* Disfrutar

### Contáctenos ###

* Facebook: * Epis tours*
* E-mail: *epistours@gmail.com*
